[十月新番] Occultic;Nine 超自然9人組 Site 12 END

【STORY】
居住在吉祥寺的高中生我聞悠太是匯整超自然現象的博客網站「輕輕鬆鬆破假象」（&#12461;&#12522;&#12461;&#12522;&#12496;&#12469;&#12521;）的管理人，他一心想著靠聯盟行銷致富。從某一天開始，他的身邊聚集著與超自然現象相關的人。之後，他們的周圍所產生出的違和感，最後發展成了無法想像的重大事件。

【STAFF】
原 作：志倉千代丸
原作插畫：pako
監 督：&#12452;&#12471;&#12464;&#12525;&#12461;&#12519;&#12454;&#12504;&#12452;
系列構成：MAGES.、森田純平
角色設計：高&#28716;智章
音響監督：明田川仁
音 樂：橫山克
動畫製作：A-1 Pictures

【CAST】
我聞悠太 ：&#26806;裕貴
成澤稜歌 ：佐倉綾音
橋上諫征 ：石川界人
相川實優羽：吉田仁美
澄風桐子 ：伊藤靜
紅之亞里亞：澤城美雪
日下部吉柳：谷山紀章
西園梨梨花：能登麻美子
森塚駿 ：柿原徹也
鬼崎明日菜：明&#22338;聰美
和泉公平 ：津田健次郎
川&#30033;千津 ：長繩麻理亞

官網:
Twitter:

逢星期六 香港時間晚上十一點 : /

dilidili簡中熟肉(待更新):

lm

留名

結果竟然又係用黎Sell game 嘅pv

哈

算唔算爛尾

但大家都預撚左

咁快完

淨番KAJI一個

其實仲有第2季，咪呃我

得幽語仲追KAJI個BLOG 其他正仆街

整體滿意，除左9人組有2個真係影薄到唔知做乜之外

今集同時出現 sg嘅穿越時空同 ch嘅想像力

個班仆街係咪燒撚死哂

又唔算好爛
收貨啦

我聞哥
係咪有第2季?
btw有d野想問
大波熟女姐係點?條屍點解唔見左?忠定奸?有冇死到?
兩兄妹最後點?唔想復活,做鬼係埋一齊?

收貨
但能登果到即係點 ?
佢識自由拉長縮短既方法?
連佢係咩人都未知

爛尾?
澤城組點呀?
飛左陣就冇影

見到呢套咁 社長你都係入翻個箱到啦

我都咁話,極度失望

下一套c;c動畫

非實在志倉

依家叫佢講馬呀!啲人講野咁快做乜撚野尤其係今集
屌佢老味啲劇情唔洗消化嫁，跟住又突然整個傷心位話主角要一個留返係到，唔知係咪套野節奏問題，我完全唔覺得佢地經歷左好多…果個眼鏡佬講野又勁假…結局連交代主角點解消失左又出現返都冇講(艾夫琳去左邊又冇講，梨梨花點返到去就齋暗示，佢老竇點解會出現係果個空間又冇講)

x12

當我冇睇過

算啦，已經比chaos;head好好多

完得好急
雖然仲有嘢未交代哂，不過我覺得整體算ok
Btw 兄控好正

最尾我以為睇緊加速世界

想睇ENDING呀
買GAME啦

我屌你老母呀社長
死番入個箱度啦

講真，套野超展開到咁，玩超能力又玩到咁大，我唔信志倉千代丸解唔到 d伏線
但係其他作品就先遊戲後動畫化提高原作知名度，o;n就相反先動畫後遊戲逼人買 game,，手法真係

而家同收埋個ending 叫你俾錢先有得睇ending有咩分別?
(GAME要等 GAME中文化更加等到2046)

其中一個ending姐
快但都明佢條線講乜
只可以講期望高左，得一季趕到

社長 + 動畫化

我期望就係睇佢點做爛

大波妹個波有時好似正常左

冇人知
你睇下小說有冇講囉

終於有時間睇第二次最後一集

假如你用sg個標準就當然鳩左小小
以一套十二十三集動畫黎講
除左急左之外 呢套野所有野都係合格之上

個結局好明顯唔係true end
睇完個結尾 先明白我聞哥開頭坐係錄音室

社長唔係一條濕鳩黎
我覺得呢個鑊 係監督
唔係社長

96個%會出game /官方小說補完
依家呢個end 就好似你睇命運石之門劇場版兇真消失左做end咁

佢唔出game就當我水平低
睇唔明
出game就食屎啦你

技窮 套套唔係時間穿越就係妄想具現化

仲要右手哥上身
一拳打低bar tender

唔係不嬲都係小說改篇咩

好似真係會出game

係

老實
兩三個月之內出到都仲有新鮮感有人會買既
如果拖佢半年甚至跳票都2018就爆死硬了

老實
兩三個月之內出到都仲有新鮮感有人會買既
如果拖佢半年甚至跳票到2018就爆死硬了

睇佢個款有排先出

淨係動畫頭2集都已經嚇走左好多人啦
風格咁極端，都預左唔會有幾多人買架啦